msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_Hans\n"

# 导航 / 菜单
msgid "Podman"
msgstr "Podman"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Containers"
msgstr "容器"

msgid "Images"
msgstr "镜像"

msgid "Volumes"
msgstr "卷"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "Pods"
msgstr "容器组"

msgid "Secrets"
msgstr "密钥"

# 通用操作
msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Unpause"
msgstr "恢复"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Delete Selected"
msgstr "删除选中"

msgid "Pull Latest Selected"
msgstr "拉取最新选中"

msgid "Prune"
msgstr "清理"

# 通用状态/消息
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据中..."

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

# 容器管理
msgid "Create Container"
msgstr "创建容器"

msgid "Container Name"
msgstr "容器名称"

msgid "Container created successfully"
msgstr "容器创建成功"

msgid "Container image to use"
msgstr "使用的容器镜像"

msgid "Creating Container"
msgstr "创建容器中"

msgid "my-container (optional)"
msgstr "我的容器（可选）"

msgid "Leave empty to auto-generate"
msgstr "留空自动生成"

msgid "-- Select Image --"
msgstr "-- 选择镜像 --"

msgid "Please select an image"
msgstr "请选择一个镜像"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Command to run (space-separated)"
msgstr "运行的命令（空格分隔）"

msgid "Port Mappings"
msgstr "端口映射"

msgid "One per line, format: host:container"
msgstr "每行一个，格式：主机端口:容器端口"

msgid ""
"8080:80\n"
"8443:443"
msgstr ""
"8080:80\n"
"8443:443"

msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

msgid "One per line, format: KEY=value"
msgstr "每行一个，格式：键=值"

msgid ""
"VAR1=value1\n"
"VAR2=value2"
msgstr ""
"VAR1=value1\n"
"VAR2=value2"

msgid "One per line, format: source:destination"
msgstr "每行一个，格式：源路径:目标路径"

msgid ""
"/host/path:/container/path\n"
"volume-name:/data"
msgstr ""
"/host/path:/container/path\n"
"volume-name:/data"

msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

msgid "Restart Policy"
msgstr "重启策略"

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "On Failure"
msgstr "失败时"

msgid "Unless Stopped"
msgstr "除非停止"

msgid "Privileged Mode"
msgstr "特权模式"

msgid "Interactive (-i)"
msgstr "交互式 (-i)"

msgid "Allocate TTY (-t)"
msgstr "分配终端 (-t)"

msgid "Auto Remove (--rm)"
msgstr "自动删除 (--rm)"

msgid "Auto-Update"
msgstr "自动更新"

msgid ""
"Automatically update container when newer image is available. Adds label: "
"io.containers.autoupdate=registry"
msgstr ""
"当有新镜像可用时自动更新容器。添加标签：io.containers.autoupdate=registry"

msgid "Start after creation"
msgstr "创建后启动"

msgid "Automatically start the container after it is created"
msgstr "创建后自动启动容器"

msgid "Container created and started successfully"
msgstr "容器创建并启动成功"

msgid "Container created but failed to start: %s"
msgstr "容器已创建但启动失败：%s"

msgid "Starting container..."
msgstr "启动容器中..."

msgid "Using Form"
msgstr "使用表单"

msgid "Import from Run Command"
msgstr "从运行命令导入"

msgid "Import from Compose File (Coming Soon)"
msgstr "从 Compose 文件导入（即将推出）"

msgid "Paste a docker or podman run command below:"
msgstr "在下方粘贴 docker 或 podman run 命令："

msgid "Please enter a run command"
msgstr "请输入运行命令"

msgid "Failed to parse command: %s"
msgstr "解析命令失败：%s"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Compose import will be available in a future release"
msgstr "Compose 导入将在未来版本中提供"

msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgid "One per line, format: key=value"
msgstr "每行一个，格式：键=值"

msgid ""
"key1=value1\n"
"key2=value2"
msgstr ""
"key1=value1\n"
"key2=value2"

msgid "CPU Limit"
msgstr "CPU 限制"

msgid "Number of CPUs (e.g., 0.5, 1.0, 2.0)"
msgstr "CPU 数量（例如：0.5, 1.0, 2.0）"

msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Memory limit (e.g., 512m, 1g)"
msgstr "内存限制（例如：512m, 1g）"

msgid "Invalid format. Use: 512m, 1g, etc."
msgstr "格式无效。使用：512m, 1g 等"

msgid "Container started successfully"
msgstr "容器启动成功"

msgid "Container stopped successfully"
msgstr "容器停止成功"

msgid "Container restarted successfully"
msgstr "容器重启成功"

msgid "Container paused successfully"
msgstr "容器暂停成功"

msgid "Container resumed successfully"
msgstr "容器恢复成功"

msgid "Container removed successfully"
msgstr "容器删除成功"

msgid "Container committed successfully"
msgstr "容器提交成功"

msgid "Starting Container"
msgstr "启动容器"

msgid "Stopping Container"
msgstr "停止容器"

msgid "Restarting Container"
msgstr "重启容器"

msgid "Pausing Container"
msgstr "暂停容器"

msgid "Resuming Container"
msgstr "恢复容器"

msgid "Removing Container"
msgstr "删除容器"

msgid "Committing Container"
msgstr "提交容器"

msgid "Failed to start container"
msgstr "启动容器失败"

msgid "Failed to stop container"
msgstr "停止容器失败"

msgid "Failed to restart container"
msgstr "重启容器失败"

msgid "Failed to pause container"
msgstr "暂停容器失败"

msgid "Failed to resume container"
msgstr "恢复容器失败"

msgid "Failed to remove container"
msgstr "删除容器失败"

msgid "Failed to commit container"
msgstr "提交容器失败"

msgid "Failed to create container: %s"
msgstr "创建容器失败：%s"

msgid "Failed to load images: %s"
msgstr "加载镜像失败：%s"

msgid "Show all containers"
msgstr "显示所有容器"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Live Stream"
msgstr "实时流"

msgid "Lines: "
msgstr "行数："

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Loading logs..."
msgstr "加载日志中..."

msgid "No logs available"
msgstr "无可用日志"

msgid "Failed to load logs: %s"
msgstr "加载日志失败：%s"

msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用量"

msgid "Memory %"
msgstr "内存 %"

msgid "Network I/O"
msgstr "网络 I/O"

msgid "Block I/O"
msgstr "块 I/O"

msgid "PIDs"
msgstr "进程数"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Container: %s"
msgstr "容器：%s"

msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Started"
msgstr "已启动"

msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Entrypoint"
msgstr "入口点"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Privileged"
msgstr "特权"

msgid "Interactive"
msgstr "交互式"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Host IP"
msgstr "主机 IP"

msgid "Host Port"
msgstr "主机端口"

msgid "Container Port"
msgstr "容器端口"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Mounts"
msgstr "挂载"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Destination"
msgstr "目标"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid ""
"Configure resource limits for this container. Changes will be applied "
"immediately."
msgstr "配置此容器的资源限制。更改将立即应用。"

msgid "Number of CPUs (e.g., 0.5, 1.0, 2.0). Leave empty for unlimited."
msgstr "CPU 数量（例如：0.5, 1.0, 2.0）。留空为不限制。"

msgid "CPU Shares Weight"
msgstr "CPU 份额权重"

msgid "CPU shares (relative weight), default is 1024. 0 = use default."
msgstr "CPU 份额（相对权重），默认为 1024。0 = 使用默认值。"

msgid "Memory limit (e.g., 512m, 1g, 2g). Leave empty for unlimited."
msgstr "内存限制（例如：512m, 1g, 2g）。留空为不限制。"

msgid "Memory + Swap Limit"
msgstr "内存 + 交换分区限制"

msgid ""
"Total memory limit (memory + swap). -1 for unlimited swap. Leave empty for "
"unlimited."
msgstr "总内存限制（内存 + 交换分区）。-1 为无限交换分区。留空为不限制。"

msgid "Block IO Weight"
msgstr "块 I/O 权重"

msgid "Block IO weight (relative weight), 10-1000. 0 = use default."
msgstr "块 I/O 权重（相对权重），10-1000。0 = 使用默认值。"

msgid "Update Resources"
msgstr "更新资源"

msgid "Updating Resources"
msgstr "更新资源中"

msgid "Updating container resources..."
msgstr "更新容器资源中..."

msgid "Resources updated successfully"
msgstr "资源更新成功"

msgid "Failed to update resources: %s"
msgstr "更新资源失败：%s"

msgid "Invalid memory format. Use: 512m, 1g, etc."
msgstr "内存格式无效。使用：512m, 1g 等"

msgid "Invalid memory swap format. Use: 512m, 1g, -1, etc."
msgstr "内存交换分区格式无效。使用：512m, 1g, -1 等"

msgid "No changes to apply"
msgstr "无需应用更改"

msgid "CPU Shares"
msgstr "CPU 份额"

msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Key"
msgstr "键"

msgid "Terminal access coming soon..."
msgstr "终端访问即将推出..."

msgid "Loading stats..."
msgstr "加载统计信息中..."

msgid "Terminal"
msgstr "终端"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Health"
msgstr "健康状态"

msgid "Connect to"
msgstr "连接到"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "IP (optional)"
msgstr "IP（可选）"

msgid "Renaming container..."
msgstr "重命名容器中..."

msgid "Container renamed successfully"
msgstr "容器重命名成功"

msgid "Failed to rename container: %s"
msgstr "重命名容器失败：%s"

msgid "Updating restart policy..."
msgstr "更新重启策略中..."

msgid "Restart policy updated successfully"
msgstr "重启策略更新成功"

msgid "Failed to update restart policy: %s"
msgstr "更新重启策略失败：%s"

msgid "Connecting to Network"
msgstr "连接到网络"

msgid "Connecting container to network..."
msgstr "连接容器到网络中..."

msgid "Connected to network successfully"
msgstr "成功连接到网络"

msgid "Failed to connect to network: %s"
msgstr "连接到网络失败：%s"

msgid "Disconnect from network %s?"
msgstr "断开与网络 %s 的连接？"

msgid "Disconnecting from Network"
msgstr "断开网络连接"

msgid "Disconnecting container from network..."
msgstr "断开容器网络连接中..."

msgid "Disconnected from network successfully"
msgstr "成功断开网络连接"

msgid "Failed to disconnect from network: %s"
msgstr "断开网络连接失败：%s"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "-- Select Network --"
msgstr "-- 选择网络 --"

msgid "Updating Container"
msgstr "更新容器"

msgid "Commit"
msgstr "提交"

msgid "Inspect"
msgstr "检查"

msgid "Creating container from image %s..."
msgstr "从镜像 %s 创建容器中..."

# 镜像管理
msgid "Pull Image"
msgstr "拉取镜像"

msgid "Image"
msgstr "镜像"

msgid "Registry"
msgstr "仓库"

msgid "Image removed successfully"
msgstr "镜像删除成功"

msgid "Removing Image"
msgstr "删除镜像"

msgid "Image Name/Tag"
msgstr "镜像名称/标签"

msgid "nginx:latest"
msgstr "nginx:latest"

msgid "Pulling Image"
msgstr "拉取镜像"

msgid "Pulling image %s..."
msgstr "拉取镜像 %s 中..."

msgid "Image pull started"
msgstr "镜像拉取已开始"

msgid "Image pulled successfully"
msgstr "镜像拉取成功"

msgid "Failed to pull image: %s"
msgstr "拉取镜像失败：%s"

msgid "Failed to remove image: %s"
msgstr "删除镜像失败：%s"

msgid "Prune Unused Images"
msgstr "清理未使用的镜像"

msgid "Pruning Images"
msgstr "清理镜像"

msgid "Pruning unused images..."
msgstr "清理未使用的镜像中..."

msgid "Images pruned successfully"
msgstr "镜像清理成功"

msgid "Failed to prune images: %s"
msgstr "清理镜像失败：%s"

msgid "Pull latest for selected images"
msgstr "为选中的镜像拉取最新版本"

msgid "Remove selected images"
msgstr "删除选中的镜像"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid " images"
msgstr " 个镜像"

msgid " containers"
msgstr " 个容器"

msgid " volumes"
msgstr " 个卷"

# 卷管理
msgid "Create Volume"
msgstr "创建卷"

msgid "Volume Name"
msgstr "卷名称"

msgid "Volume name. Leave empty to auto-generate."
msgstr "卷名称。留空自动生成。"

msgid "my-volume (optional)"
msgstr "我的卷（可选）"

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "Volume driver to use"
msgstr "使用的卷驱动"

msgid "Mount Options"
msgstr "挂载选项"

msgid "Driver-specific options (comma-separated, e.g., type=tmpfs,o=size=100m)"
msgstr "驱动特定选项（逗号分隔，例如：type=tmpfs,o=size=100m）"

msgid "type=tmpfs,device=tmpfs,o=size=100m"
msgstr "type=tmpfs,device=tmpfs,o=size=100m"

msgid "Labels in key=value format, one per line"
msgstr "标签格式为 键=值，每行一个"

msgid "Creating Volume"
msgstr "创建卷"

msgid "Creating volume..."
msgstr "创建卷中..."

msgid "Volume created successfully"
msgstr "卷创建成功"

msgid "Failed to create volume: %s"
msgstr "创建卷失败：%s"

msgid "Removing Volume"
msgstr "删除卷"

msgid "Removing volume..."
msgstr "删除卷中..."

msgid "Volume removed successfully"
msgstr "卷删除成功"

msgid "Failed to remove volume: %s"
msgstr "删除卷失败：%s"

msgid "Prune Unused Volumes"
msgstr "清理未使用的卷"

msgid "Pruning Volumes"
msgstr "清理卷"

msgid "Pruning unused volumes..."
msgstr "清理未使用的卷中..."

msgid "Volumes pruned successfully"
msgstr "卷清理成功"

msgid "Failed to prune volumes: %s"
msgstr "清理卷失败：%s"

msgid "Delete selected volumes"
msgstr "删除选中的卷"

# 网络管理
msgid "Create Network"
msgstr "创建网络"

msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

msgid "Name for the network"
msgstr "网络的名称"

msgid "my-network"
msgstr "我的网络"

msgid "Network name is required"
msgstr "网络名称必填"

msgid "Network driver"
msgstr "网络驱动"

msgid "IPv4 Subnet (CIDR)"
msgstr "IPv4 子网 (CIDR)"

msgid "IPv4 subnet in CIDR notation"
msgstr "CIDR 格式的 IPv4 子网"

msgid "IPv4 Gateway"
msgstr "IPv4 网关"

msgid "IPv4 gateway address"
msgstr "IPv4 网关地址"

msgid "IP Range (CIDR)"
msgstr "IP 范围 (CIDR)"

msgid "Allocate container IP from this range"
msgstr "从此范围分配容器 IP"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

msgid "Enable IPv6 networking"
msgstr "启用 IPv6 网络"

msgid "Internal Network"
msgstr "内部网络"

msgid "Restrict external access to the network"
msgstr "限制对网络的外部访问"

msgid "Creating Network"
msgstr "创建网络"

msgid "Creating network..."
msgstr "创建网络中..."

msgid "Network created successfully"
msgstr "网络创建成功"

msgid "Failed to create network: %s"
msgstr "创建网络失败：%s"

msgid "Removing Network"
msgstr "删除网络"

msgid "Removing network..."
msgstr "删除网络中..."

msgid "Network removed successfully"
msgstr "网络删除成功"

msgid "Failed to remove network: %s"
msgstr "删除网络失败：%s"

msgid "Prune Unused Networks"
msgstr "清理未使用的网络"

msgid "Pruning Networks"
msgstr "清理网络"

msgid "Pruning unused networks..."
msgstr "清理未使用的网络中..."

msgid "Networks pruned successfully"
msgstr "网络清理成功"

msgid "Failed to prune networks: %s"
msgstr "清理网络失败：%s"

msgid "Delete selected networks"
msgstr "删除选中的网络"

# 容器组管理
msgid "Create Pod"
msgstr "创建容器组"

msgid "Pod Name"
msgstr "容器组名称"

msgid "Pod name is required"
msgstr "容器组名称必填"

msgid "Name for the pod"
msgstr "容器组的名称"

msgid "my-pod"
msgstr "我的容器组"

msgid "Hostname to assign to the pod"
msgstr "分配给容器组的主机名"

msgid "pod-hostname"
msgstr "pod-hostname"

msgid "Publish ports, one per line (host:container format)"
msgstr "发布端口，每行一个（主机:容器 格式）"

msgid "Creating Pod"
msgstr "创建容器组"

msgid "Creating pod..."
msgstr "创建容器组中..."

msgid "Pod created successfully"
msgstr "容器组创建成功"

msgid "Failed to create pod: %s"
msgstr "创建容器组失败：%s"

msgid "Pod started successfully"
msgstr "容器组启动成功"

msgid "Pod stopped successfully"
msgstr "容器组停止成功"

msgid "Pod restarted successfully"
msgstr "容器组重启成功"

msgid "Pod removed successfully"
msgstr "容器组删除成功"

msgid "Starting Pod"
msgstr "启动容器组"

msgid "Starting pod..."
msgstr "启动容器组中..."

msgid "Stopping Pod"
msgstr "停止容器组"

msgid "Stopping pod..."
msgstr "停止容器组中..."

msgid "Restarting Pod"
msgstr "重启容器组"

msgid "Restarting pod..."
msgstr "重启容器组中..."

msgid "Removing Pod"
msgstr "删除容器组"

msgid "Removing pod..."
msgstr "删除容器组中..."

msgid "Failed to start pod: %s"
msgstr "启动容器组失败：%s"

msgid "Failed to stop pod: %s"
msgstr "停止容器组失败：%s"

msgid "Failed to restart pod: %s"
msgstr "重启容器组失败：%s"

msgid "Failed to remove pod: %s"
msgstr "删除容器组失败：%s"

msgid "Prune Unused Pods"
msgstr "清理未使用的容器组"

msgid "Pruning Pods"
msgstr "清理容器组"

msgid "Pruning unused pods..."
msgstr "清理未使用的容器组中..."

msgid "Pods pruned successfully"
msgstr "容器组清理成功"

msgid "Failed to prune pods: %s"
msgstr "清理容器组失败：%s"

msgid "Delete selected pods"
msgstr "删除选中的容器组"

# 密钥管理
msgid "Create Secret"
msgstr "创建密钥"

msgid "Secret Name"
msgstr "密钥名称"

msgid "Secret name is required"
msgstr "密钥名称必填"

msgid "Secret name can only contain letters, numbers, underscores, and hyphens"
msgstr "密钥名称只能包含字母、数字、下划线和连字符"

msgid "1-253 characters: letters, numbers, underscore (_), hyphen (-) only"
msgstr "1-253 个字符：仅限字母、数字、下划线 (_)、连字符 (-)"

msgid "my-secret"
msgstr "我的密钥"

msgid "Secret Data"
msgstr "密钥数据"

msgid "Secret data is required"
msgstr "密钥数据必填"

msgid "The sensitive data to store securely"
msgstr "要安全存储的敏感数据"

msgid "Enter secret data (password, token, key, etc.)"
msgstr "输入密钥数据（密码、令牌、密钥等）"

msgid "Security Notice:"
msgstr "安全提示："

msgid "Secret data is stored encrypted"
msgstr "密钥数据加密存储"

msgid "Once created, secret data cannot be viewed or retrieved"
msgstr "创建后，密钥数据无法查看或检索"

msgid "Secrets can only be used by containers, not displayed"
msgstr "密钥只能由容器使用，不会显示"

msgid "To update a secret, delete and recreate it"
msgstr "要更新密钥，请删除后重新创建"

msgid "Creating Secret"
msgstr "创建密钥"

msgid "Creating secret..."
msgstr "创建密钥中..."

msgid "Secret created successfully"
msgstr "密钥创建成功"

msgid "Failed to create secret: %s"
msgstr "创建密钥失败：%s"

msgid "Removing Secret"
msgstr "删除密钥"

msgid "Removing secret..."
msgstr "删除密钥中..."

msgid "Secret removed successfully"
msgstr "密钥删除成功"

msgid "Failed to remove secret: %s"
msgstr "删除密钥失败：%s"

msgid "Delete selected secrets"
msgstr "删除选中的密钥"

# 系统 / 概览
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

msgid "Podman Version"
msgstr "Podman 版本"

msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

msgid "Go Version"
msgstr "Go 版本"

msgid "Built"
msgstr "构建时间"

msgid "OS/Arch"
msgstr "操作系统/架构"

msgid "Running Containers"
msgstr "运行中的容器"

msgid "Total Images"
msgstr "镜像总数"

msgid "Total Volumes"
msgstr "卷总数"

msgid "Total Networks"
msgstr "网络总数"

msgid "Total Pods"
msgstr "容器组总数"

msgid "Total Secrets"
msgstr "密钥总数"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用"

msgid "Count"
msgstr "数量"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Reclaimable"
msgstr "可回收"

msgid "Cleanup / Prune"
msgstr "清理 / 清除"

msgid "Cleanup Unused Resources"
msgstr "清理未使用的资源"

msgid "All unused resources (images, containers, volumes, networks)"
msgstr "所有未使用的资源（镜像、容器、卷、网络）"

msgid "Include stopped containers"
msgstr "包括已停止的容器"

msgid "Include unused volumes"
msgstr "包括未使用的卷"

msgid "Clean Up Now"
msgstr "立即清理"

msgid "Cleaning Up"
msgstr "清理中"

msgid "Cleaning up unused resources..."
msgstr "清理未使用的资源中..."

msgid "Cleanup Complete"
msgstr "清理完成"

msgid "Cleanup successful!"
msgstr "清理成功！"

msgid "Failed to cleanup: %s"
msgstr "清理失败：%s"

msgid "Auto-Update Containers"
msgstr "自动更新容器"

msgid "Auto-Update Check"
msgstr "自动更新检查"

msgid "Checking for container updates..."
msgstr "检查容器更新中..."

msgid "Auto-Update Complete"
msgstr "自动更新完成"

msgid "Auto-Update Available"
msgstr "有可用的自动更新"

msgid "No container updates available"
msgstr "无可用的容器更新"

msgid "Failed to check updates: %s"
msgstr "检查更新失败：%s"

# 额外的界面元素
msgid "System Maintenance"
msgstr "系统维护"

msgid "Socket Path"
msgstr "套接字路径"

msgid "Graph Root"
msgstr "图形根目录"

msgid "Run Root"
msgstr "运行根目录"

msgid "Registries"
msgstr "镜像仓库"

msgid "Repository"
msgstr "仓库"

msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

msgid "Infra ID"
msgstr "基础设施 ID"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "Fetch a container image using Podman."
msgstr "使用 Podman 拉取容器镜像。"

msgid "Manage Podman containers"
msgstr "管理 Podman 容器"

msgid "Manage Podman images"
msgstr "管理 Podman 镜像"

msgid "Manage Podman volumes"
msgstr "管理 Podman 卷"

msgid "Manage Podman networks"
msgstr "管理 Podman 网络"

msgid "Manage Podman pods"
msgstr "管理 Podman 容器组"

msgid "Manage Podman secrets"
msgstr "管理 Podman 密钥"

msgid "No I/O"
msgstr "无 I/O"

msgid "Gateway is required"
msgstr "网关必填"

msgid "Bridge name is required"
msgstr "网桥名称必填"

msgid "Subnet is required"
msgstr "子网必填"

msgid "Subnet must be in CIDR notation (e.g., 10.129.0.0/24)"
msgstr "子网必须使用 CIDR 表示法（例如：10.129.0.0/24）"

msgid "Subnet: %s"
msgstr "子网：%s"

msgid "Gateway: %s"
msgstr "网关：%s"

msgid "Bridge: %s"
msgstr "网桥：%s"

msgid "Details:"
msgstr "详情："

msgid "Network: %s"
msgstr "网络：%s"

# 动态UI元素
msgid "Create %s"
msgstr "创建%s"

msgid "running"
msgstr "运行中"

msgid "total"
msgstr "总计"

msgid "Pull Latest"
msgstr "拉取最新版本"

msgid ""
"Pull latest version of %d image(s)?\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"拉取 %d 个镜像的最新版本？\n"
"\n"
"%s"

msgid "Image ID: "
msgstr "镜像 ID："

msgid "No %s selected"
msgstr "未选中%s"

msgid ""
"Are you sure you want to remove %d %s?\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"确定要删除 %d 个%s吗？\n"
"\n"
"%s"

msgid "Deleting %s"
msgstr "删除%s"

msgid "Deleting %d selected %s..."
msgstr "删除 %d 个选中的%s..."

# 列标题
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

msgid "Auto-start"
msgstr "自动启动"

msgid "Image ID"
msgstr "镜像 ID"

# 导入导出操作
msgid "Import Volume"
msgstr "导入卷"

msgid "Import from Compose File"
msgstr "从 Compose 文件导入"

msgid "Import volume from tar file: %s"
msgstr "从 tar 文件导入卷：%s"

msgid "Failed to import volume: %s"
msgstr "导入卷失败：%s"

msgid "Volume imported successfully"
msgstr "卷导入成功"

# 信息显示
msgid "Loading %s Details"
msgstr "加载%s详情"

msgid "%s Information"
msgstr "%s信息"

msgid "Fetching information..."
msgstr "获取信息..."

# 网络集成消息
msgid "OpenWrt integration incomplete. Click to setup. Missing: %s"
msgstr "OpenWrt 集成不完整。点击设置。缺少：%s"

msgid "No networks selected"
msgstr "未选中网络"

msgid ""
"Are you sure you want to remove %d network(s)?\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"确定要删除 %d 个网络吗？\n"
"\n"
"%s"

msgid ""
"Note: %d network(s) have OpenWrt integration that will also be removed "
"(bridge, firewall zone, and rules)."
msgstr "注意：%d 个网络已集成到 OpenWrt，将同时删除其网桥、防火墙区域和规则。"

msgid "Deleting Networks"
msgstr "删除网络"

msgid "Deleting %d selected network(s)..."
msgstr "删除 %d 个选中的网络..."

msgid "Failed to delete %d network(s)"
msgstr "删除 %d 个网络失败"

msgid "Networks deleted but %d OpenWrt integration(s) failed to remove"
msgstr "网络已删除，但 %d 个 OpenWrt 集成删除失败"

msgid "Successfully deleted %d network(s)"
msgstr "成功删除 %d 个网络"

msgid "Failed to delete networks: %s"
msgstr "删除网络失败：%s"

# 缺失翻译的简体中文版本 - 第1批
msgid "interface"
msgstr "接口"

msgid "Setup OpenWrt Integration"
msgstr "设置 OpenWrt 集成"

msgid "Setup OpenWrt integration for network \"%s\"?"
msgstr "为网络 \"%s\" 设置 OpenWrt 集成？"

msgid "This will create:"
msgstr "这将创建："

msgid "Bridge device (%s)"
msgstr "网桥设备 (%s)"

msgid "Network interface with static IP"
msgstr "静态 IP 的网络接口"

msgid "Add to shared \"podman\" firewall zone"
msgstr "添加到共享的 \"podman\" 防火墙区域"

msgid "DNS access rule (if first network)"
msgstr "DNS 访问规则（如果是第一个网络）"

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "All volumes exported successfully"
msgstr "所有卷导出成功"

msgid "Are you sure you want to remove container %s?"
msgstr "确定要删除容器 %s 吗？"

msgid "Auto-update failed: %s"
msgstr "自动更新失败：%s"

msgid "Back to Containers"
msgstr "返回容器列表"

msgid "Back to Pods"
msgstr "返回容器组列表"

msgid "Bridge Interface Name"
msgstr "网桥接口名称"

msgid "Cleanup failed: %s"
msgstr "清理失败：%s"

msgid "Click to reveal/hide value"
msgstr "点击显示/隐藏值"

msgid "CMD runs command directly, CMD-SHELL runs command in shell"
msgstr "CMD 直接运行命令，CMD-SHELL 在 shell 中运行命令"

msgid "Configure health check to monitor container health status"
msgstr "配置健康检查以监控容器健康状态"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Connect to Network"
msgstr "连接到网络"

msgid "Container not found"
msgstr "未找到容器"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "Creating auto-start configuration for %s"
msgstr "正在为 %s 创建自动启动配置"

msgid " (%d consecutive failures)"
msgstr "（%d 次连续失败）"

msgid "%d consecutive failures"
msgstr "%d 次连续失败"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Disabling"
msgstr "正在禁用"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Enable Health Check"
msgstr "启用健康检查"

msgid "Enabling"
msgstr "正在启用"

msgid "Ended"
msgstr "已结束"

msgid "Enter volume name"
msgstr "输入卷名称"

msgid "Error checking status: %s"
msgstr "检查状态出错：%s"

msgid "Error polling log stream: %s"
msgstr "轮询日志流出错：%s"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Exporting selected volumes..."
msgstr "正在导出选中的卷..."

msgid "Exporting Volumes"
msgstr "导出卷"

msgid "Export selected volumes"
msgstr "导出选中的卷"

msgid "Failed to check for updates: %s"
msgstr "检查更新失败：%s"

msgid "Failed to decode logs"
msgstr "解码日志失败"

msgid "Failed to delete %d %s"
msgstr "删除 %d 个%s失败"

msgid "Failed to delete some %s: %s"
msgstr "删除部分%s失败：%s"

msgid "Failed to enable init script"
msgstr "启用初始化脚本失败"

msgid "Failed to export volume %s: %s"
msgstr "导出卷 %s 失败：%s"

msgid "Failed to generate init script"
msgstr "生成初始化脚本失败"

msgid "Failed to inspect: %s"
msgstr "检查失败：%s"

msgid "Failed to load container data"
msgstr "加载容器数据失败"

msgid "Failed to load containers"
msgstr "加载容器列表失败"

msgid "Failed to load data: %s"
msgstr "加载数据失败：%s"

msgid "Failed to load disk usage: %s"
msgstr "加载磁盘使用情况失败：%s"

msgid "Failed to load resources: %s"
msgstr "加载资源信息失败：%s"

msgid "Failed to load images"
msgstr "加载镜像列表失败"

msgid "Failed to load init script"
msgstr "加载初始化脚本失败"

msgid "Failed to load init script: %s"
msgstr "加载初始化脚本失败：%s"

msgid "Failed to load networks"
msgstr "加载网络列表失败"

msgid "Failed to load pods"
msgstr "加载容器组列表失败"

msgid "Failed to load process list: %s"
msgstr "加载进程列表失败：%s"

msgid "Failed to load secrets"
msgstr "加载密钥列表失败"

msgid "Failed to load volumes"
msgstr "加载卷列表失败"

msgid "Failed to pull %d image(s)"
msgstr "拉取 %d 个镜像失败"

msgid "Failed to pull image"
msgstr "拉取镜像失败"

msgid "Failed to pull some images: %s"
msgstr "拉取部分镜像失败：%s"

msgid "Failed to read file"
msgstr "读取文件失败"

msgid "Failed to refresh: %s"
msgstr "刷新失败：%s"

msgid "Failed to remove containers: %s"
msgstr "删除容器失败：%s"

msgid "Failed to remove %d container(s)"
msgstr "删除 %d 个容器失败"

msgid "Failed to restart containers: %s"
msgstr "重启容器失败：%s"

msgid "Failed to restart %d container(s)"
msgstr "重启 %d 个容器失败"

msgid "Failed to run health checks on %d container(s)"
msgstr "对 %d 个容器运行健康检查失败"

msgid "Failed to run health checks: %s"
msgstr "运行健康检查失败：%s"

msgid "Failed to setup auto-start: %s"
msgstr "设置自动启动失败：%s"

msgid "Failed to setup OpenWrt integration: %s"
msgstr "设置 OpenWrt 集成失败：%s"

msgid "Failed to start containers: %s"
msgstr "启动容器失败：%s"

msgid "Failed to start %d container(s)"
msgstr "启动 %d 个容器失败"

msgid "Failed to start image pull"
msgstr "开始拉取镜像失败"

msgid "Failed to start log stream: %s"
msgstr "启动日志流失败：%s"

msgid "Failed to start some pods: %s"
msgstr "启动部分容器组失败：%s"

msgid "Failed to stop containers: %s"
msgstr "停止容器失败：%s"

msgid "Failed to stop %d container(s)"
msgstr "停止 %d 个容器失败"

msgid "Failed to stop some pods: %s"
msgstr "停止部分容器组失败：%s"

msgid "Failed to update init script"
msgstr "更新初始化脚本失败"

msgid "Failed to update init script: %s"
msgstr "更新初始化脚本失败：%s"

msgid "Failed to validate: %s"
msgstr "验证失败：%s"

msgid "Failing Streak"
msgstr "连续失败次数"

msgid "Fetching script for %s"
msgstr "正在获取 %s 的脚本"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid ""
"Full container inspect data in JSON format. This is the raw data returned "
"from the Podman API."
msgstr "JSON 格式的完整容器检查数据。这是从 Podman API 返回的原始数据。"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Gateway must be a valid IP address"
msgstr "网关必须是有效的 IP 地址"

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Generating init script..."
msgstr "正在生成初始化脚本..."

msgid "Generating Init Script"
msgstr "生成初始化脚本"

msgid "Health Check Command"
msgstr "健康检查命令"

msgid "Health checks completed successfully"
msgstr "健康检查完成"

msgid "Health Check Type"
msgstr "健康检查类型"

msgid "Health Status"
msgstr "健康状态"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Importing volume..."
msgstr "正在导入卷..."

msgid "Importing Volume"
msgstr "导入卷"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Init Script"
msgstr "初始化脚本"

msgid "Init script created and enabled for %s"
msgstr "已为 %s 创建并启用初始化脚本"

msgid "Init script disabled"
msgstr "初始化脚本已禁用"

msgid "Init script disabled for %s"
msgstr "已禁用 %s 的初始化脚本"

msgid "Init script enabled"
msgstr "初始化脚本已启用"

msgid "Init script enabled for %s"
msgstr "已启用 %s 的初始化脚本"

msgid "Init Script: %s"
msgstr "初始化脚本：%s"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Interval during start period (podman 4.8+). Default: 5s"
msgstr "启动期间的间隔（podman 4.8+）。默认：5s"

msgid "Invalid format. Use: 1g, 2g, or -1 for unlimited swap"
msgstr "格式无效。使用：1g、2g 或 -1 表示无限交换空间"

msgid "Invalid format. Use: 30s, 1m, 1h, etc."
msgstr "格式无效。使用：30s、1m、1h 等"

msgid "Invalid format. Use: 30s, 1m, 5m, etc."
msgstr "格式无效。使用：30s、1m、5m 等"

msgid "Invalid format. Use: 5s, 10s, 30s, etc."
msgstr "格式无效。使用：5s、10s、30s 等"

msgid "Invalid format. Use: 5s, 10s, etc."
msgstr "格式无效。使用：5s、10s 等"

msgid "Last check: %s"
msgstr "最后检查：%s"

msgid "Leave empty for automatic IP assignment"
msgstr "留空以自动分配 IP"

msgid "Loading health check data..."
msgstr "正在加载健康检查数据..."

msgid "Loading Init Script"
msgstr "加载初始化脚本"

msgid "Loading process list..."
msgstr "正在加载进程列表..."

msgid "local"
msgstr "本地"

msgid "Maximum time for health check to complete. Default: 30s"
msgstr "健康检查完成的最长时间。默认：30s"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Must be 0 or between 10 and 1000"
msgstr "必须是 0 或介于 10 到 1000 之间"

msgid "Must be between 0 and 262144"
msgstr "必须介于 0 到 262144 之间"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No auto-start configured"
msgstr "未配置自动启动"

msgid "No container ID in URL"
msgstr "URL 中没有容器 ID"

msgid "No containers selected"
msgstr "未选中容器"

msgid "No data received"
msgstr "未收到数据"

msgid "No failures"
msgstr "无失败"

msgid "No health check configured"
msgstr "未配置健康检查"

msgid "No images selected"
msgstr "未选中镜像"

msgid "No pods selected"
msgstr "未选中容器组"

msgid "No process data available"
msgstr "无可用的进程数据"

msgid "No running processes"
msgstr "无运行中的进程"

msgid "Not available (no restart policy)"
msgstr "不可用（无重启策略）"

msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

msgid "No volumes selected"
msgstr "未选中卷"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Please enter an image name"
msgstr "请输入镜像名称"

msgid "Please select a network"
msgstr "请选择网络"

msgid "Pods started successfully"
msgstr "容器组启动成功"

msgid "Pods stopped successfully"
msgstr "容器组停止成功"

msgid "Pulling Images"
msgstr "拉取镜像"

msgid "Recent Checks (Last 10)"
msgstr "最近检查（最后 10 次）"

msgid "Refreshing %s..."
msgstr "正在刷新 %s..."

msgid "Remove all unused images (not just dangling)"
msgstr "删除所有未使用的镜像（不仅仅是悬空镜像）"

msgid "Removed %d container(s) successfully"
msgstr "成功删除 %d 个容器"

msgid "Removed: %s"
msgstr "已删除：%s"

msgid "Remove unused volumes"
msgstr "删除未使用的卷"

msgid "Removing Containers"
msgstr "删除容器"

msgid "Removing %d container(s)..."
msgstr "正在删除 %d 个容器..."

msgid "Removing unused resources, please wait..."
msgstr "正在删除未使用的资源，请稍候..."

msgid "Resource Limits"
msgstr "资源限制"

msgid "Resource Usage"
msgstr "资源使用"

msgid "Restart Containers"
msgstr "重启容器"

msgid "Restarted %d container(s) successfully"
msgstr "成功重启 %d 个容器"

msgid "Restarting %d container(s)..."
msgstr "正在重启 %d 个容器..."

msgid "Restart policy set but no init script"
msgstr "已设置重启策略但无初始化脚本"

msgid "Restart policy set but no init script. Click to generate."
msgstr "已设置重启策略但无初始化脚本。点击生成。"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Retries"
msgstr "重试次数"

msgid "RPC call failure: "
msgstr "RPC 调用失败："

msgid "Run Check"
msgstr "运行检查"

msgid "Run Health Check Now"
msgstr "立即运行健康检查"

msgid "Run health checks on selected containers"
msgstr "对选中的容器运行健康检查"

msgid "Running Health Checks"
msgstr "运行健康检查"

msgid "Running health checks on %d container(s)..."
msgstr "正在对 %d 个容器运行健康检查..."

msgid "Running Processes"
msgstr "运行中的进程"

msgid "%s auto-start for %s"
msgstr "%s %s 的自动启动"

msgid "Select what to clean up:"
msgstr "选择要清理的内容："

msgid "Sensitive data is hidden for security reasons."
msgstr "出于安全原因，敏感数据已隐藏。"

msgid "Set a restart policy to enable auto-start"
msgstr "设置重启策略以启用自动启动"

msgid "Setting up auto-start"
msgstr "设置自动启动"

msgid "Setting up Integration"
msgstr "设置集成"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Space freed: %s"
msgstr "已释放空间：%s"

msgid "Started %d container(s) successfully"
msgstr "成功启动 %d 个容器"

msgid "Starting Containers"
msgstr "启动容器"

msgid "Starting %d container(s)..."
msgstr "正在启动 %d 个容器..."

msgid "Starting image pull..."
msgstr "开始拉取镜像..."

msgid "Starting Pods"
msgstr "启动容器组"

msgid "Starting selected pods..."
msgstr "正在启动选中的容器组..."

msgid "Start Interval"
msgstr "启动间隔"

msgid "Start Period"
msgstr "启动周期"

msgid "Start selected containers"
msgstr "启动选中的容器"

msgid "Start selected pods"
msgstr "启动选中的容器组"

msgid "Static IP (Optional)"
msgstr "静态 IP（可选）"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Stopped %d container(s) successfully"
msgstr "成功停止 %d 个容器"

msgid "Stopping Containers"
msgstr "停止容器"

msgid "Stopping %d container(s)..."
msgstr "正在停止 %d 个容器..."

msgid "Stopping Pods"
msgstr "停止容器组"

msgid "Stopping selected pods..."
msgstr "正在停止选中的容器组..."

msgid "Stop selected containers"
msgstr "停止选中的容器"

msgid "Stop selected pods"
msgstr "停止选中的容器组"

msgid "Successfully deleted %d %s"
msgstr "成功删除 %d 个%s"

msgid "Successfully pulled %d image(s)"
msgstr "成功拉取 %d 个镜像"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Test Command"
msgstr "测试命令"

msgid "The following containers can be updated:"
msgstr "以下容器可以更新："

msgid "Time between health checks (e.g., 30s, 1m, 5m). Default: 30s"
msgstr "健康检查之间的时间间隔（例如：30s、1m、5m）。默认：30s"

msgid "Timeout"
msgstr "超时时间"

msgid "TTY"
msgstr "TTY"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "Updated %d container(s) successfully."
msgstr "成功更新 %d 个容器。"

msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

msgid "Updating Containers"
msgstr "更新容器"

msgid "Updating containers, please wait..."
msgstr "正在更新容器，请稍候..."

msgid "Updating Init Script"
msgstr "更新初始化脚本"

msgid "Volume name is required"
msgstr "卷名称必填"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

# 进程表头
msgid "USER"
msgstr "用户"

msgid "PID"
msgstr "进程ID"

msgid "PPID"
msgstr "父进程ID"

msgid "%CPU"
msgstr "CPU%"

msgid "ELAPSED"
msgstr "运行时长"

msgid "TIME"
msgstr "时间"

msgid "COMMAND"
msgstr "命令"

# 时间单位
msgid "h"
msgstr "小时"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "y"
msgstr "年"

msgid "d"
msgstr "天"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Lines:"
msgstr "行数："

msgid "Read: %s / Write: %s"
msgstr "读取：%s / 写入：%s"

msgid "paused"
msgstr "已暂停"

msgid "exited"
msgstr "已退出"

msgid "created"
msgstr "已创建"

msgid "restarting"
msgstr "重启中"

msgid "dead"
msgstr "已终止"

msgid "removing"
msgstr "删除中"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Secret"
msgstr "密钥"

msgid "Pod"
msgstr "容器组"

msgid "stopped"
msgstr "已停止"

msgid "%s %s"
msgstr "%s%s"

# 新增翻译 - 容器详情页面
msgid "Redirecting to containers list..."
msgstr "正在重定向到容器列表..."

# 容器健康状态
msgid "healthy"
msgstr "健康"

msgid "unhealthy"
msgstr "不健康"

# 端口映射相关
msgid "Exposed Ports"
msgstr "暴露端口"

msgid "Container IP + Exposed Ports"
msgstr "容器 IP + 暴露端口"

msgid "Host IP + Port Mappings"
msgstr "主机 IP + 端口映射"

# OpenWrt 网络集成
msgid "OpenWrt Network"
msgstr "OpenWrt 网络"

msgid "Standard Network"
msgstr "标准网络"

msgid "Automatically configure OpenWrt network interface, bridge, and firewall zone. <strong>Highly recommended</strong> for proper container networking on OpenWrt."
msgstr "自动配置 OpenWrt 网络接口、网桥和防火墙区域。<strong>强烈推荐</strong>用于在 OpenWrt 上实现正确的容器网络。"

msgid "Direct access to container on OpenWrt-integrated network"
msgstr "直接访问 OpenWrt 集成网络上的容器"

msgid "Access via host port mapping"
msgstr "通过主机端口映射访问"

msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火墙区域"

msgid "Create new zone (will be named: podman_<network-name>)"
msgstr "创建新区域（将命名为：podman_<网络名称>）"

msgid "Add to shared "
msgstr "添加到共享的 "

msgid "Bridge "
msgstr "网桥 "

msgid "Network interface "
msgstr "网络接口 "

msgid "Name of the bridge interface (e.g., podman0, mynet0). Leave empty to use: &lt;network-name&gt;0. Note: If the generated name conflicts with an existing interface, OpenWrt will auto-increment it."
msgstr "网桥接口名称（例如：podman0、mynet0）。留空则使用：&lt;网络名称&gt;0。注意：如果生成的名称与现有接口冲突，OpenWrt 将自动递增。"

msgid "Setting up OpenWrt integration..."
msgstr "正在设置 OpenWrt 集成..."

msgid "Setup OpenWrt integration for network "
msgstr "为网络设置 OpenWrt 集成 "

msgid "Creating OpenWrt integration for network "
msgstr "正在为网络创建 OpenWrt 集成 "

msgid "Creating OpenWrt integration for network \"%s\"..."
msgstr "正在为网络 \"%s\" 创建 OpenWrt 集成..."

msgid "OpenWrt integration for network "
msgstr "网络的 OpenWrt 集成 "

msgid "Cannot setup OpenWrt integration: Network "
msgstr "无法设置 OpenWrt 集成：网络 "

msgid "OpenWrt integration requires subnet to be specified"
msgstr "OpenWrt 集成需要指定子网"

msgid "Network and OpenWrt integration created successfully"
msgstr "网络和 OpenWrt 集成创建成功"

msgid "OpenWrt integration for network \"%s\" created successfully"
msgstr "网络 \"%s\" 的 OpenWrt 集成创建成功"

msgid "Network created but OpenWrt integration failed: %s. You may need to configure OpenWrt manually."
msgstr "网络已创建但 OpenWrt 集成失败：%s。您可能需要手动配置 OpenWrt。"

# 容器创建和自动启动
msgid "Container created and auto-start configured"
msgstr "容器已创建并配置自动启动"

msgid "Container created, started, and auto-start configured"
msgstr "容器已创建、启动并配置自动启动"

# 自动更新
msgid "To enable auto-update, add label io.containers.autoupdate=registry to your containers."
msgstr "要启用自动更新，请为您的容器添加标签 io.containers.autoupdate=registry。"

msgid "No containers are configured for auto-update or all containers are up to date."
msgstr "没有容器配置为自动更新或所有容器都是最新的。"

msgid "Available"
msgstr "可用"

# 健康检查
msgid "Command to run for health check. Exit code 0 = healthy, 1 = unhealthy"
msgstr "用于健康检查的命令。退出代码 0 = 健康，1 = 不健康"

msgid "Grace period before health checks count toward failures. Default: 0s"
msgstr "健康检查计入失败前的宽限期。默认：0s"

msgid "No selected containers have health checks configured"
msgstr "所选容器未配置健康检查"

# 网络选择
msgid "Select network for the container. User-created networks provide better isolation and DNS resolution between containers."
msgstr "为容器选择网络。用户创建的网络在容器之间提供更好的隔离和 DNS 解析。"

# 日志
msgid "Log stream ended with error"
msgstr "日志流因错误而结束"

# 卷导入
msgid "Import volume from archive: %s"
msgstr "从归档导入卷：%s"
